[本土]解謎game: 危險人渣

香港本土製作，有劇情有解謎，但又唔會太難#good

AN：

iOS：

官方介紹：
遊戲是一款劇情+解謎的叙事作品。
玩家會扮演案件中的死者，在經歷被殺的劇情後，案件會倒叙回若干時間之前，讓你重新認識及了解周遭的人際關係，做好選擇，然後合起雙眼祈禱能逃過被殺的結局。

可以課金快速開所有章節

也可每日睇廣告慢慢開，我就是成功的例子，零課金爆機

終於返嚟

本土但有咩好討論

主要推介比多d人玩

點解章章都要整個shot 出黎嚇鳩我呢d 咁細膽既人

頭幾章先有

已dl 收工玩

夜晚戴住耳筒嚟玩先正

Dllm黃巾兵
隻率土仲課緊金
你賺到笑啦

唔敢當
最緊要耐玩

無你無意思啦

香港建國後再戰

有m巾，屌左先，玩唔玩唔重要

M巾仲未死

垃圾黃巾玩左幾個月就無玩
人地玩左三年

屌你老母 M巾
仲出黎害人
之前果隻率土之濱同糞的江山
跟你課左成個首期
你就玩一季潛左水

哇 m巾仲未死

潛左水幾年

糞驚界無左你 呢幾年好低迷呀

本來而家咁的時勢，無乜心情玩驚
但都要撐下本土驚

你高危人士
小心啲

死裏逃生

今次最多課百幾就買斷了

抗爭咗幾個月

畫面唔錯，利伸唔玩恐怖game

有少少驚嚇情節，唔算恐怖的
劇情+解謎為主

大家咁話

幾好玩
要等聽日先玩到下一章

而家得第一季一個故事？

點解本土咁多恐怖game

香港地以前太多奇案同都市傳說

第二季就快出
5月-6月左右啦

呢隻唔算恐怖啦

今次的石棺案算新啦

本土野 如果有埋配音就正
廣東話聽覺 投入更大

今集都有少少廣東話配合

下季好似全程配音，序章已經全配音
仲要係囡囡做主角

請巴打報料：
「支線碎片」的位置
共36塊

下季雨夜屠夫

記住留意好感度

想問重玩既話d 好感度會點計

都係mmo 好玩啲，等你推介下隻

mmo太花時間了

如玩到第七章，
重玩第一至五章改變唔到第七章的好感度

所以最好由第一章重玩

btw, 得一個人的好感度有用

記得睇埋支線故事

自己唔敢玩 第一章比個藍色人嚇到del game
去左睇一個叫蠢蠢youtuber玩
佢仲專登將所有劇情都開曬啱我

最恐怖係序章，之後無乜嘢

官方出咗全支線碎片位置

第七章先恐怖，純粹為嚇而嚇

咁都講明係「惡夢」

第二季女主角vs第一季女主角

有啲性趣
但我細膽人士嚟

我都係，但都玩到接受到

想問d 支線故事要完晒第一部故事先睇到？

儲齊支線同過咗某章就睇到

所以放心，唔會劇透的

玩下啦，少少驚咋

垃圾蚑狗作者

本佢老母臭閪土咩，用蚑那字寫稿。返蚑那舐人民鬼幣啦

但隻game中國上唔到架喎

留名等第二季

小瞳好正

有冇邊度可以睇點先達成到咩結局，我玩左一次係結局一

重玩第十章
總共有3個結局

同之前d 好感度冇關嫁咩

好感度唔影響結局
影響其他嘢